砌RG遇到sad件

話說今日係福利買左盒rg既strike gundam戰機, 砌碌炮果陣, 發現成枝槍頭件件成形唔到, 好似融左咁, 係咪無得換的？

唉, unlucky~~~

自己用筆地搞搞佢

開左袋好似無得換

想換唯一方法搵淘寶補件

有，不過好煩
同埋起碼一個月先俾得返你

我都試過中招，不過都成十年前
估唔到依家仲有呢啲不幸事件發生

要點做？ 唉都買左125 唔想又買多盒 始終我唔係咩發燒友剩係想儲下中意既機

唉 我都係第一次

都可以諗諗 睇睇先 唔該～

下 唔開袋點check到有問題😐😐

呢啲情況即管試下啦，又唔係你錯，而係好明顯咁產品有瑕疵喎

直接搵香港代理？

我應該會買多盒算

去皆旺地庫有間野賣開MG RG 散件
抵唔抵就見仁見智不過一定平過你買盒新野

睇下幫唔幫到你

上Facebook gp徵件咪得

玩兩盒rg
兩盒都有問題

rg係咪made in japan?

係

屌 用畢地搞搞去咪得囉
模型本身最好玩就係有人會改件，大把人成part件造過都係咁喇

咁又唔洗屌人

但的確可以自製複件

上網搵下有教學

我自己都複過手掌（當然不可動）

皆旺買補件

屌 人地ma 我當打發時間玩下同埋想整完噴下消光靚靚仔仔擺係到display下姐 又唔係真係放晒成盤心機落去 咁都有得屌 唔好咁自我中心啦 個個都要跟你果套咩傻閪

好 唔該闣晒